【即時0100】秀茂坪秀明樓約有10軍裝

source:

又嚟

幫手推到有議員/記者

Pish

推

即時了解呀

Push

推推推 叫議員幫手

推推推！！

推！

個區議員藍㗎

推推推

推 唔係又要被自殺呀嘛？

又黎

再推

#秀茂坪

0048 兩衝急使入邨後停泊秀明樓下 車上全數藍狗落地

疑似上咗秀明樓10樓 未知乜事

Source: 香港突發事故報料區

開定盤 今晚又有幾多件跌落樓

PSHK記者到場
live: